連登分化嚴重？

第一次出post
先戴頭盔 打到1999咪撚錫春袋

我唔講行動前後連登討論氣氛
我剩係講喺所有行動期間
連登嘅情況

依場運動過左3個月
連登由廢青聚集變成運動交流平台
依樣係值得開心
因為毒撚都會出街

但係過去1個月
如果大家有每日上連登
就會睇到個好奇怪嘅情況
一有遊行示威
喺行動到中段嘅時候
就開始出現危險散水嘅情況

我唔排除有手足因為有事冇出到
我自己都唔係次次出現
但係冇出席嘅手足係會擔心大家安危
睇到依到咪屌我左膠散水撚先

想同在家自己擔心嘅手足講
冷靜d先
落過場都知道
現場要嘅信息唔係散水危險有鬼
因為講左等於冇講
3個月撚唔知有鬼咩

現場最想睇到確切情況
我建議大家以後想減少連登廢post9up
可以嘗試用以下例子報料

e.g xx黨鐵有約50隻軍裝狗 未見防暴
xx道往xxxx方向有2架豬籠車
xx路有rb 問過起rb嘅人唔答 要大家幫手確認
附近路段有冇狗出沒？
xx路有rb 太驚走撚左冇問 係咪其他地方出事
所以起rb分散9注意力？

另外 盡可能 喺安全又許可嘅情況下
要相 有用嘅相 影住一隻狗唔代表係出事
雖然情況危急顧唔到咁多
但係我個人相信一個道理
慢就係穩，穩就係快
急就會驚，驚就會pk

同埋我明手足會嬲上連登剩見到散水撚
但係冷靜思考
邊個想我哋亂？
諗真d

係林奠假政府同班condom狗
所以大家不論開post定回覆
試下改變語氣
唔好乜9都屌/散水/有鬼
試下講
xx地方見大量狗 唔肯定情況 咁多位手足小心
有疑似狗換衫扮人 請留意 重申 疑似

在場手足有足夠能力判斷去留
我知有手足因事未能出席會擔心係正常
但係冇出剩係叫散都唔會有幫助
就算做軍師
都要做得有用
戰爭唔係得步兵
盟軍二戰點解贏德國？
因為情報戰首捷
破解左納粹嘅密碼先有機會反攻

同樣？
真香港人見現場出事會唔想幫手咩？
比d信心現場
發揮自己在家可以靈活接收各地情況
分析過後
用恰當合適嘅語言報料
冷靜 細心 分析 思考

最後
各位手足留意自身安全
終有一日 煲底相見